%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\chapter{Resultados do experimento}
\label{ap:resultados_experimento}

Esse apêndice é destinado aos resultados do experimento aplicado
durante esse estudo. Nas seções a seguir serão apresentados os 
resultados do questionário demográfico, do tempo de conclusão
das tarefas, da dificuldade percebida pelos participantes
e do relato da experiência deles.

%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\section{Questionário demográfico}
\label{sec:resultados_questionario_demografico}

A seguir são apresentados os gráficos referentes a cada 
uma das perguntas demográficas aplicadas aos participantes
durante o experimento.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{histograma-de-idade}
    \caption{Histograma da idade dos participantes do experimento.
    \label{fig:age_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{histograma-interesse-arte}
    \caption{Histograma de interesse em arte dos participantes.
    \label{fig:art_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{genero}
    \caption{Gráfico de gênero com o qual os participantes se identificam.
    \label{fig:gender_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{uso-redes-sociais}
    \caption{Gráfico de uso semanal de redes sociais dos participantes.
    \label{fig:social_media_usage_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=.9\textwidth]{moradia}
      \caption{Distribuição dos participantes que moram ou não com seus pais/responsáveis.
      \label{fig:living_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
      \includegraphics[width=.9\textwidth]{redes-sociais-usadas}
      \caption{Gráfico das redes sociais mais usadas pelos participantes.
      \label{fig:most_used_social_medias_graph}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{experiencia-ar}
    \caption{Distribuição dos participantes que já tiveram ou não experiência com realidade aumentada.
    \label{fig:ar_experience_graph}}
\end{figure}

%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\section{Tempo de conclusão das tarefas}
\label{sec:analise_tempo_conclusao}

Ao longo dessa seção serão exibidos os resultados referentes
ao tempo de conclusão das tarefas no primeiro, no segundo teste
e também um consolidado do tempo de conclusão no experimento 
em geral.

\subsection{Primeiro teste}
\label{sec:analise_tempo_1}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-1}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no primeiro teste realizado em Flutter.
    \label{fig:tempo_flutter_1}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-RN-1}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no primeiro teste realizado em React Native.
    \label{fig:tempo_RN_1}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-comparativo-1}
    \caption{Comparativo do tempo médio de conclusão das tarefas no primeiro teste.
    \label{fig:tempo_comparativo_1_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-sem-outliers-1}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no primeiro teste realizado em Flutter desconsiderando os \emph{outliers}.
    \label{fig:tempo_flutter_sem_outliers_1_apendice}}
\end{figure}

\subsection{Segundo teste}
\label{sec:analise_tempo_2}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-2}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no segundo teste realizado em Flutter.
    \label{fig:tempo_flutter_2_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-RN-2}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no segundo teste realizado em React Native.
    \label{fig:tempo_RN_2}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-comparativo-2}
    \caption{Comparativo do tempo médio de conclusão das tarefas no segundo teste.
    \label{fig:tempo_comparativo_2_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-sem-outliers-2}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas no segundo teste realizado em Flutter desconsiderando os \emph{outliers}.
    \label{fig:tempo_flutter_sem_outliers_2_apendice}}
\end{figure}

\subsection{Experimento geral}
\label{sec:analise_tempo_geral}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-RN-flutter-geral}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas em geral, considerando os
    dados dos testes em React Native e em Flutter.
    \label{fig:tempo_RN_flutter_geral_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-geral}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas em geral realizado em Flutter.
    \label{fig:tempo_flutter_geral}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-flutter-sem-outliers-geral}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas em geral realizado em Flutter desconsiderando os \emph{outliers}.
    \label{fig:tempo_flutter_sem_outliers_geral_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-RN-geral}
    \caption{Tempo médio de conclusão das tarefas geral realizado em React Native.
    \label{fig:tempo_RN_geral}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-comparativo-geral}
    \caption{Comparativo do tempo médio de conclusão das tarefas em geral.
    \label{fig:tempo_comparativo_geral}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{tempo-comparativo-sem-outliers-geral}
    \caption{Comparativo do tempo médio de conclusão das tarefas em geral desconsiderando
    os \emph{outliers}.
    \label{fig:tempo_comparativo_sem_outliers_geral_apendice}}
\end{figure}

%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\section{Dificuldade de conclusão das tarefas}
\label{sec:analise_dificuldade}

Assim como na seção anterior, vamos analisar os dados 
resultados obtidos no primeiro teste, depois no segundo e 
por último os resultados considerando todos os dados coletados, 
só que dessa vez
em relação à dificuldade percebida pelos participantes para
conclusão das tarefas.

\subsection{Primeiro teste}
\label{sec:analise_dificuldade_1}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-flutter-1}
    \caption{Dificuldade percebida no primeiro teste em Flutter.
    \label{fig:dificuldade_flutter_1_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-RN-1}
    \caption{Dificuldade percebida no primeiro teste em React Native.
    \label{fig:dificuldade_RN_1_apendice}}
\end{figure}

\subsection{Segundo teste}
\label{sec:analise_dificuldade_2}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-flutter-2}
    \caption{Dificuldade percebida no segundo teste em Flutter.
    \label{fig:dificuldade_flutter_2_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-RN-2}
    \caption{Dificuldade percebida no segundo teste em React Native.
    \label{fig:dificuldade_RN_2_apendice}}
\end{figure}

\subsection{Experimento geral}
\label{sec:analise_dificuldade_geral}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-flutter-geral}
    \caption{Dificuldade geral percebida em Flutter.
    \label{fig:dificuldade_flutter_geral_apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{dificuldade-RN-geral}
    \caption{Dificuldade geral percebida em React Native.
    \label{fig:dificuldade_RN_geral_apendice}}
\end{figure}

%% ------------------------------------------------------------------------- %%
\section{Experiência do usuário}
\label{sec:analise_ux}

Nessa seção serão apresentados os gráficos referentes as 
análises de experiência de usuário resultantes do UEQ
aplicado nesse experimento.

\subsection{Primeiro teste}
\label{sec:analise_ux_1}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-flutter-1}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do primeiro teste em Flutter.
    \label{fig:ueq-flutter-1}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-flutter-1}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do primeiro teste em Flutter comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-flutter-1-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-RN-1}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do primeiro teste em React Native.
    \label{fig:ueq-RN-1}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-RN-1}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do primeiro teste em React Native comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-RN-1-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-comparativo-1}
    \caption{Comparativo entre as escalas UEQ resultantes do primeiro teste.
    \label{fig:ueq-comparativo-1-apendice}}
\end{figure}

\subsection{Segundo teste}
\label{sec:analise_ux_2}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-flutter-2}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do segundo teste em Flutter.
    \label{fig:ueq-flutter-2}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-flutter-2}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do segundo teste em Flutter comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-flutter-2-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-RN-2}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do segundo teste em React Native.
    \label{fig:ueq-RN-2}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-RN-2}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do segundo teste em React Native comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-RN-2-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-comparativo-2}
    \caption{Comparativo entre as escalas UEQ resultantes do segundo teste.
    \label{fig:ueq-comparativo-2-apendice}}
\end{figure}

\subsection{Experimento geral}
\label{sec:analise_ux_geral}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-flutter-geral}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do experimento todo aplicado em Flutter.
    \label{fig:ueq-flutter-geral}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-flutter-geral}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do experimento todo aplicado em Flutter comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-flutter-geral-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=.9\textwidth]{ueq-RN-geral}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do experimento todo aplicado em React Native.
    \label{fig:ueq-RN-geral}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-benchmark-RN-geral}
    \caption{Escalas UEQ resultantes do experimento todo aplicado em React Native comparadas com valores 
    de referência.
    \label{fig:ueq-benchmark-RN-geral-apendice}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{ueq-comparativo-geral}
    \caption{Comparativo entre as escalas UEQ resultantes do experimento.
    \label{fig:ueq-comparativo-geral-apendice}}
\end{figure}